500左右 求list

只要cpu 同底板 最好有埋ram
一定要係全2手野 粒u有i5 3470咁上下就夠
請出招

深水埗鴨記，近西九龍果段，有時冇食環會有啲阿伯放喺地下度賣。

耶穌都信唔過
•
3 小時前
Intel® Xeon® 處理器 E3-1220
技嘉Z77-D3H底板
Kingston DDR3 1600hz 8GB Ram
Kingston DDR3 4GB RAM X2
全要$600

將軍澳交收

隔離賣物見到

唔係要去到咁遠我都想收妖

上淘寶啦冇辦法

人仔回落，可以參考下

睇標題以為你問叫雞list